連登馬膽王挑戰賽 第四季報名區 (3月6日 開始)

報名辦法:

- 名額6名

- 2017年3月8日 賽事任揀三場, 每場揀一隻
- 報名日期時間: 2017年3月6日 12:00:00 至 2017年3月8日 17:59:59
- 報名者出馬要一次過 post 晒自選三場選既馬
- 最過可接受 30 個報名者.

- 計分方法同馬膽王一樣

- 連同第三季排第11名既參加者一同競逐頭 4 個參加名額
- 如名次相同就新挑戰者優先, 新挑戰者名次相同就早出馬者優先

- 餘下2個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2017年3月9日 13:00:00
- 2017年3月9日 22:00:00

-----------------------------------------------------------------------------------------------

留名

Lm

留名g持

玩法：

2016-2017連登馬膽王挑戰賽 共有五個季度:

第一季: 2016/09/03 - 2016/10/30 (16次賽事)

第二季: 2016/11/06 - 2017/01/01 (16次賽事)

第三季: 2017/01/08 - 2017/03/05 (17次賽事)

第四季: 2017/03/12 - 2017/05/07 (17次賽事)

第五季: 2017/05/13 - 2017/07/12 (17次賽事)

2017/07/16 煞科日將是馬膽王終極冠軍賽，詳情容後公佈。

-每個賽馬日貼一隻馬
-可選擇任何場次的馬匹
-公布排位後才可貼馬
-第一場開賽前半小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 12:30 就係最後可接受貼馬時間)
-馬匹不能改動，除非截止前馬匹退出
-截止後馬匹退出，或競賽中退出皆沒有分
-萬一賽事取消，所選馬匹列為退出馬
-預知貼唔到馬 (例如工幹,旅遊) , 講聲可提早貼馬

-計分法 :
參賽者在一個賽馬日中，貼出之馬匹跑入頭三名，各得「高登馬膽王」分數如下
第一名 12分
第二名 6分
第三名 4分

-排名鬥當季累積分數, 如出現相同累積總分的情況，則以當季獲得最多第一名的參賽者計算；如勝出第一名之數目相同，則再比較勝出第二名之數目，如此類推直至計算至勝出第四名之數目為止，以決定最終「連登馬膽王」誰屬。

-每季有16位參賽者

-參賽者去留決定 : 總成績排名在前10名可接落下一季

- 如有二或更多人排名在10名或以上 就用公平方法決定誰OUT

- 第11名有可以參加資格賽，爭取留班機會

-參賽者成績排名在10名以下, 下一季就要OUT

- 剛季被OUT者 不得報名參加接著一季既賽事, 以騰出機會畀新挑戰者

-留到級既 如果下一季放棄參賽， 將會由當季排名最高者補上

-如有爭議，主辦者擁有最終決定權

留名報名

lm

報名

新馬試閘

繼續支持

大家唔使而家報名, 祗要係下列時間內係呢個post 跟據守則 貼出所選馬匹
就自動擋報名論, 名額30名, 多過30名就祗計頭30名.

- 2017年3月8日 賽事任揀三場, 每場揀一隻
- 報名日期時間: 2017年3月6日 12:00:00 至 2017年3月8日 17:59:59
- 報名者出馬要一次過 post 晒自選三場選既馬
- 最過可接受 30 個報名者.

大家唔使而家報名, 祗要係下列時間內係呢個post 跟據守則 貼出所選馬匹
就自動擋報名論, 名額30名, 多過30名就祗計頭30名.

- 2017年3月8日 賽事任揀三場, 每場揀一隻
- 報名日期時間: 2017年3月6日 12:00:00 至 2017年3月8日 17:59:59
- 報名者出馬要一次過 post 晒自選三場選既馬
- 最高可接受 30 個報名者.

可以交馬了？

報名先

要一次個post 晒三場, 每場一隻, 出咗無得改

大把時間, 大把名額(30名), 最後排名一樣就先出 post 者優先

- 報名日期時間: 2017年3月6日 12:00:00 至 2017年3月8日(開跑日) 17:59:59

排名頭4名出線挑戰第四季盃賽

R1 7
R4 2
R8 3

美麗之友
勁有波幅
心慷慨

請盡量 post出 場次 + 馬名 方便大家睇，
大家都方便

挪威的公爵

邊幾場 ?

美麗r2
勁有r5
心慷慨r6

| 報名者
1 | 挪威的公爵
2 | 普美baby😍

唔該kw

五場 獻惑
七場 事勝意
八場 驍武

R3 聚歡笑

屌㩒撚錯制
r4 越進寶
r6 提款機

R4越駿寶
R5辣辣椒
R6星光大師

報名次序 | 報名者
1 | 挪威的公爵
2 | 普美baby😍
3 | 壯思飛
4 | 勁非勝
5 | 門關起的一剎

R2 美麗之友
R5 辣辣椒
R8 人和家富

R3 - 妙感
R5 - 勁有波幅
R8 - 勝利名星
thx

R3 綽綽有餘
R5 獻惑
R7 事勝意

依個係高手

R4 #2 領航大師
R6 #5 星光大師
R8 #9 得利多

入雷狗我信

報名次序 | 報名者
1 | 挪威的公爵
2 | 普美baby😍
3 | 壯思飛
4 | 勁非勝
5 | 門關起的一剎
6 | 性感波波球
7 | 有得威
8 | 亨利二世
9 | 君子一言為定

R2 霽月高風
R7 事勝意
R8 人和家富

武豐
r2 2美麗之友
r3 3綽綽有餘
r4 2領航大師

R1 合一
R4 佳運來
R6 帶盈來

3 6聚歡笑
6 11帶盈來
7 9金碧旺旺

r4 領航大師
r7 非常堅
r8 得利多

r4 7領航大師
r5 8辣辣椒
r6 5星光大師

第2場 3 駿明珍寶
第4場 4 越駿寶
第7場 3 大情人

R1 7 金剛秀
R4 2 領航大師
R6 5 星光大師

編號(報名次序) | 報名者
1 | 挪威的公爵
2 | 普美baby😍
3 | 壯思飛
4 | 勁非勝
5 | 門關起的一剎
6 | 性感波波球
7 | 有得威😎
8 | 亨利二世
9 | 君子一言為定
10 | 霍利時（散倉）
11 | 武豐
12 | 祕書處
13 | 松岡茉優
14 | 超人基奧特
15 | Krul
16 | 燒失的蜜汁
17 | 騎射難下

有無人開賠率 ?

有無人估 W P Q QP 單T, 三重彩, 四連環, 四重彩 ?

R3 綽綽有餘 退出

亨利二世 可補選任何一場

R3 綽綽有餘 退出

武豐 可補選任何一場

R1 7 金剛秀
R2 2 美麗之友
R3 7 天賦致寶

R3 綽綽有餘 退出,

揀咗既可以係截止前再揀過任何一場

r2 駿明珍寶
r6 星光大師
r8 得利多

r2 2美麗之友
r4 2領航大師
r6 5星光大師

R3 綽綽有餘 退出

亨利二世 可以係截止前補選任何一場

R 1 赤水神駒
R 3沙角威龍
R 4光速銀桂

編號(報名次序) | 報名者
1 | 挪威的公爵
2 | 普美baby😍
3 | 壯思飛
4 | 勁非勝
5 | 門關起的一剎
6 | 性感波波球
7 | 有得威😎
8 | 亨利二世
9 | 君子一言為定
10 | 霍利時（散倉）
11 | 武豐
12 | 祕書處
13 | 松岡茉優
14 | 超人基奧特
15 | Krul
16 | 燒失的蜜汁
17 | 騎射難下
18 | 四季旺
19 | 寶劍贈美人柱現
20 | 我叫三叔

R3 綽綽有餘 退出

亨利二世 可以係截止前補選任何一場

R1 紫電明珠
R6 珍珠旺
R8 人和家富

紫電r4喎

thanks

艾格萊雅
R4 紫電明珠
R6 珍珠旺
R8 人和家富

R1 勁飛裕
R5 勁有波幅
R8 俊哥兒

Sor打錯

R1 駿撃快車
R3 妙感
R4 領航大師

報名, 可以嗎?

可以, 出三隻馬就自動擋報咗名

R1 合一
R5 辣辣椒
R8 人和家富

R2 2 美麗之友
R5 3 勁有波幅
R8 3 人和家富

R5 確威龍
R6 帶盈來
R7 事勝意

要before 18:00:00

我係咪頭30

係, 無計錯應該依家仲有4個位剩

辛苦kw對答案

R4越駿寶
R5勁有波幅
R7事勝意

R2 美麗之友
R3 聚歡笑
R6 星光大師

編號(報名次序) | 報名者
1 | 挪威的公爵
2 | 普美baby😍
3 | 壯思飛
4 | 勁非勝
5 | 門關起的一剎
6 | 性感波波球
7 | 有得威😎
8 | 亨利二世
9 | 君子一言為定
10 | 霍利時（散倉）
11 | 武豐
12 | 祕書處
13 | 松岡茉優
14 | 超人基奧特
15 | Krul
16 | 燒失的蜜汁
17 | 騎射難下
18 | 四季旺
19 | 寶劍贈美人柱現
20 | 我叫三叔
21 | 艾格萊雅
22 | Maurice
23 | 鄭恩地男朋友
24 | 馬王將男bb😘
25 | 771020627
26 | 今晚打老婆
27 | 先追和後反cup

睇時間先

止巳截

28位爭4個名額

編號(報名次序) | 報名者

1 | 挪威的公爵
2 | 普美baby😍
3 | 壯思飛
4 | 勁非勝
5 | 門關起的一剎
6 | 性感波波球
7 | 有得威😎
8 | 亨利二世
9 | 君子一言為定
10 | 霍利時（散倉）
11 | 武豐
12 | 祕書處
13 | 松岡茉優
14 | 超人基奧特
15 | Krul
16 | 燒失的蜜汁
17 | 騎射難下
18 | 四季旺
19 | 寶劍贈美人柱現
20 | 我叫三叔
21 | 艾格萊雅
22 | Maurice
23 | 鄭恩地男朋友
24 | 馬王將男bb😘
25 | 771020627
26 | 今晚打老婆
27 | 先追和後反cup
28 | 馬拉加雲佬

得分 | 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

0 | 3 | 挪威的公爵 | R1 金剛秀 | R4 領航大師 | R8 人和家富
0 | 3 | 普美baby😍 | R2 美麗之友 | R5 勁有波幅 | R6 心慷慨
0 | 3 | 壯思飛 | R5 獻惑 | R7 事勝意 | R8 驍武
0 | 3 | 勁非勝 | R3 聚歡笑 | R4 越駿寶 | R6 提款機
0 | 3 | 門關起的一剎 | R4 越駿寶 | R5 辣辣椒 | R6 星光大師
0 | 3 | 性感波波球 | R2 美麗之友 | R5 辣辣椒 | R8 人和家富
0 | 3 | 有得威😎 | R3 妙感 | R5 勁有波幅 | R8 勝利名星
0 | 2 | 亨利二世 | R3 綽綽有餘 0 | R5 獻惑 | R7 事勝意
0 | 3 | 君子一言為定 | R4 領航大師 | R6 星光大師 | R8 得利多
0 | 3 | 霍利時（散倉） | R2 霽月高風 | R7 事勝意 | R8 人和家富
0 | 3 | 武豐 | R2 2美麗之友 | R4 2領航大師 | R6 星光大師
0 | 3 | 祕書處 | R1 合一 | R4 佳運來 | R6 帶盈來
0 | 3 | 松岡茉優 | R3 6聚歡笑 | R6 11帶盈來 | R7 9金碧旺旺
0 | 3 | 超人基奧特 | R4 領航大師 | R7 非常堅 | R8 得利多
0 | 3 | Krul | R4 7領航大師 | R5 8辣辣椒 | R6 5星光大師
0 | 3 | 燒失的蜜汁 | R2 3 駿明珍寶 | R4 4 越駿寶 | R7 3 大情人
0 | 3 | 騎射難下 | R1 7 金剛秀 | R4 2 領航大師 | R6 5 星光大師
0 | 3 | 四季旺 | R1 7 金剛秀 | R2 2 美麗之友 | R3 7 天賦致寶
0 | 3 | 寶劍贈美人柱現 | R2 駿明珍寶 | R6 星光大師 | R8 得利多
0 | 3 | 我叫三叔 | R 1 赤水神駒 | R 3沙角威龍 | R 4光速銀桂
0 | 3 | 艾格萊雅 | R4 紫電明珠 | R6 珍珠旺 | R8 人和家富
0 | 3 | Maurice | R1 勁飛裕 | R5 勁有波幅 | R8 俊哥兒
0 | 3 | 鄭恩地男朋友 | R1 駿撃快車 | R3 妙感 | R4 領航大師
0 | 3 | 馬王將男bb😘 | R1 合一 | R5 辣辣椒 | R8 人和家富
0 | 3 | 771020627 | R2 2 美麗之友 | R5 3 勁有波幅 | R8 3 人和家富
0 | 3 | 今晚打老婆 | R5 確威龍 | R6 帶盈來 | R7 事勝意
0 | 3 | 先追和後反cup | R4越駿寶 | R5勁有波幅 | R7事勝意
0 | 3 | 馬拉加雲佬 | R2 美麗之友 | R3 聚歡笑 | R6 星光大師

Thank you

好緊張 第一次玩

Hi 壯清

R5 獻惑
R7 事勝意
R8 勝利明星

過咗截止時間, 唔計了, sorry

跑完第一場

得分 | 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

12 | 3 | 挪威的公爵 | R1 金剛秀 W | R4 領航大師 | R8 人和家富
12 | 3 | 騎射難下 | R1 7 金剛秀 W | R4 2 領航大師 | R6 5 星光大師
12 | 3 | 四季旺 | R1 7 金剛秀 W | R2 2 美麗之友 | R3 7 天賦致寶
0 | 3 | 普美baby😍 | R2 美麗之友 | R5 勁有波幅 | R6 心慷慨
0 | 3 | 壯思飛 | R5 獻惑 | R7 事勝意 | R8 驍武
0 | 3 | 勁非勝 | R3 聚歡笑 | R4 越駿寶 | R6 提款機
0 | 3 | 門關起的一剎 | R4 越駿寶 | R5 辣辣椒 | R6 星光大師
0 | 3 | 性感波波球 | R2 美麗之友 | R5 辣辣椒 | R8 人和家富
0 | 3 | 有得威😎 | R3 妙感 | R5 勁有波幅 | R8 勝利名星
0 | 2 | 亨利二世 | R3 綽綽有餘 0 | R5 獻惑 | R7 事勝意
0 | 3 | 君子一言為定 | R4 領航大師 | R6 星光大師 | R8 得利多
0 | 3 | 霍利時（散倉） | R2 霽月高風 | R7 事勝意 | R8 人和家富
0 | 3 | 武豐 | R2 2美麗之友 | R4 2領航大師 | R6 星光大師
0 | 3 | 祕書處 | R1 合一 L | R4 佳運來 | R6 帶盈來
0 | 3 | 松岡茉優 | R3 6聚歡笑 | R6 11帶盈來 | R7 9金碧旺旺
0 | 3 | 超人基奧特 | R4 領航大師 | R7 非常堅 | R8 得利多
0 | 3 | Krul | R4 7領航大師 | R5 8辣辣椒 | R6 5星光大師
0 | 3 | 燒失的蜜汁 | R2 3 駿明珍寶 | R4 4 越駿寶 | R7 3 大情人
0 | 3 | 寶劍贈美人柱現 | R2 駿明珍寶 | R6 星光大師 | R8 得利多
0 | 3 | 我叫三叔 | R 1 赤水神駒 L | R 3沙角威龍 | R 4光速銀桂
0 | 3 | 艾格萊雅 | R4 紫電明珠 | R6 珍珠旺 | R8 人和家富
0 | 3 | Maurice | R1 勁飛裕 L | R5 勁有波幅 | R8 俊哥兒
0 | 3 | 鄭恩地男朋友 | R1 駿撃快車 L | R3 妙感 | R4 領航大師
0 | 3 | 馬王將男bb😘 | R1 合一 L | R5 辣辣椒 | R8 人和家富
0 | 3 | 771020627 | R2 2 美麗之友 | R5 3 勁有波幅 | R8 3 人和家富
0 | 3 | 今晚打老婆 | R5 確威龍 | R6 帶盈來 | R7 事勝意
0 | 3 | 先追和後反cup | R4越駿寶 | R5勁有波幅 | R7事勝意
0 | 3 | 馬拉加雲佬 | R2 美麗之友 | R3 聚歡笑 | R6 星光大師

跑完第一場

得分 | 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

12 | 2 | 挪威的公爵 | R1 金剛秀 W | R4 領航大師 | R8 人和家富
12 | 2 | 騎射難下 | R1 7 金剛秀 W | R4 2 領航大師 | R6 5 星光大師
12 | 2 | 四季旺 | R1 7 金剛秀 W | R2 2 美麗之友 | R3 7 天賦致寶
0 | 3 | 普美baby😍 | R2 美麗之友 | R5 勁有波幅 | R6 心慷慨
0 | 3 | 壯思飛 | R5 獻惑 | R7 事勝意 | R8 驍武
0 | 3 | 勁非勝 | R3 聚歡笑 | R4 越駿寶 | R6 提款機
0 | 3 | 門關起的一剎 | R4 越駿寶 | R5 辣辣椒 | R6 星光大師
0 | 3 | 性感波波球 | R2 美麗之友 | R5 辣辣椒 | R8 人和家富
0 | 3 | 有得威😎 | R3 妙感 | R5 勁有波幅 | R8 勝利名星
0 | 2 | 亨利二世 | R3 綽綽有餘 0 | R5 獻惑 | R7 事勝意
0 | 3 | 君子一言為定 | R4 領航大師 | R6 星光大師 | R8 得利多
0 | 3 | 霍利時（散倉） | R2 霽月高風 | R7 事勝意 | R8 人和家富
0 | 3 | 武豐 | R2 2美麗之友 | R4 2領航大師 | R6 星光大師
0 | 2 | 祕書處 | R1 合一 L | R4 佳運來 | R6 帶盈來
0 | 3 | 松岡茉優 | R3 6聚歡笑 | R6 11帶盈來 | R7 9金碧旺旺
0 | 3 | 超人基奧特 | R4 領航大師 | R7 非常堅 | R8 得利多
0 | 3 | Krul | R4 7領航大師 | R5 8辣辣椒 | R6 5星光大師
0 | 3 | 燒失的蜜汁 | R2 3 駿明珍寶 | R4 4 越駿寶 | R7 3 大情人
0 | 3 | 寶劍贈美人柱現 | R2 駿明珍寶 | R6 星光大師 | R8 得利多
0 | 2 | 我叫三叔 | R 1 赤水神駒 L | R 3沙角威龍 | R 4光速銀桂
0 | 3 | 艾格萊雅 | R4 紫電明珠 | R6 珍珠旺 | R8 人和家富
0 | 2 | Maurice | R1 勁飛裕 L | R5 勁有波幅 | R8 俊哥兒
0 | 2 | 鄭恩地男朋友 | R1 駿撃快車 L | R3 妙感 | R4 領航大師
0 | 2 | 馬王將男bb😘 | R1 合一 L | R5 辣辣椒 | R8 人和家富
0 | 3 | 771020627 | R2 2 美麗之友 | R5 3 勁有波幅 | R8 3 人和家富
0 | 3 | 今晚打老婆 | R5 確威龍 | R6 帶盈來 | R7 事勝意
0 | 3 | 先追和後反cup | R4越駿寶 | R5勁有波幅 | R7事勝意
0 | 3 | 馬拉加雲佬 | R2 美麗之友 | R3 聚歡笑 | R6 星光大師

跑完第二場

得分 | 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

12 | 1 | 四季旺 | R1 7 金剛秀 W | R2 2 美麗之友 F | R3 7 天賦致寶
12 | 2 | 挪威的公爵 | R1 金剛秀 W | R4 領航大師 | R8 人和家富
12 | 2 | 燒失的蜜汁 | R2 3 駿明珍寶 W | R4 4 越駿寶 | R7 3 大情人
12 | 2 | 騎射難下 | R1 7 金剛秀 W | R4 2 領航大師 | R6 5 星光大師
12 | 2 | 寶劍贈美人柱現 | R2 駿明珍寶 W | R6 星光大師 | R8 得利多
0 | 2 | 普美baby😍 | R2 美麗之友 F | R5 勁有波幅 | R6 心慷慨
0 | 2 | 性感波波球 | R2 美麗之友 F | R5 辣辣椒 | R8 人和家富
0 | 2 | 武豐 | R2 2美麗之友 F | R4 2領航大師 | R6 星光大師
0 | 2 | 771020627 | R2 2 美麗之友 F | R5 3 勁有波幅 | R8 3 人和家富
0 | 2 | 馬拉加雲佬 | R2 美麗之友 F | R3 聚歡笑 | R6 星光大師
0 | 3 | 壯思飛 | R5 獻惑 | R7 事勝意 | R8 驍武
0 | 3 | 勁非勝 | R3 聚歡笑 | R4 越駿寶 | R6 提款機
0 | 3 | 門關起的一剎 | R4 越駿寶 | R5 辣辣椒 | R6 星光大師
0 | 3 | 有得威😎 | R3 妙感 | R5 勁有波幅 | R8 勝利名星
0 | 2 | 亨利二世 | R3 綽綽有餘 0 | R5 獻惑 | R7 事勝意
0 | 3 | 君子一言為定 | R4 領航大師 | R6 星光大師 | R8 得利多
0 | 2 | 霍利時（散倉） | R2 霽月高風 L | R7 事勝意 | R8 人和家富
0 | 2 | 祕書處 | R1 合一 L | R4 佳運來 | R6 帶盈來
0 | 3 | 松岡茉優 | R3 6聚歡笑 | R6 11帶盈來 | R7 9金碧旺旺
0 | 3 | 超人基奧特 | R4 領航大師 | R7 非常堅 | R8 得利多
0 | 3 | Krul | R4 7領航大師 | R5 8辣辣椒 | R6 5星光大師
0 | 2 | 我叫三叔 | R 1 赤水神駒 L | R 3沙角威龍 | R 4光速銀桂
0 | 3 | 艾格萊雅 | R4 紫電明珠 | R6 珍珠旺 | R8 人和家富
0 | 2 | Maurice | R1 勁飛裕 L | R5 勁有波幅 | R8 俊哥兒
0 | 2 | 鄭恩地男朋友 | R1 駿撃快車 L | R3 妙感 | R4 領航大師
0 | 2 | 馬王將男bb😘 | R1 合一 L | R5 辣辣椒 | R8 人和家富
0 | 3 | 今晚打老婆 | R5 確威龍 | R6 帶盈來 | R7 事勝意
0 | 3 | 先追和後反cup | R4越駿寶 | R5勁有波幅 | R7事勝意

跑完三場

得分 | 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

12 | 0 | 四季旺 | R1 7 金剛秀 W | R2 2 美麗之友 F | R3 7 天賦致寶 L
12 | 1 | 馬拉加雲佬 | R2 美麗之友 F | R3 聚歡笑 W | R6 星光大師
12 | 2 | 挪威的公爵 | R1 金剛秀 W | R4 領航大師 | R8 人和家富
12 | 2 | 勁非勝 | R3 聚歡笑 W | R4 越駿寶 | R6 提款機
12 | 2 | 松岡茉優 | R3 6聚歡笑 W | R6 11帶盈來 | R7 9金碧旺旺
12 | 2 | 燒失的蜜汁 | R2 3 駿明珍寶 W | R4 4 越駿寶 | R7 3 大情人
12 | 2 | 騎射難下 | R1 7 金剛秀 W | R4 2 領航大師 | R6 5 星光大師
12 | 2 | 寶劍贈美人柱現 | R2 駿明珍寶 W | R6 星光大師 | R8 得利多
6 | 1 | 我叫三叔 | R 1 赤水神駒 L | R 3沙角威龍 Q | R 4光速銀桂
0 | 2 | 普美baby😍 | R2 美麗之友 F | R5 勁有波幅 | R6 心慷慨
0 | 2 | 性感波波球 | R2 美麗之友 F | R5 辣辣椒 | R8 人和家富
0 | 2 | 有得威😎 | R3 妙感 F | R5 勁有波幅 | R8 勝利名星
0 | 2 | 武豐 | R2 2美麗之友 F | R4 2領航大師 | R6 星光大師
0 | 1 | 鄭恩地男朋友 | R1 駿撃快車 L | R3 妙感 F | R4 領航大師
0 | 2 | 771020627 | R2 2 美麗之友 F | R5 3 勁有波幅 | R8 3 人和家富
0 | 3 | 壯思飛 | R5 獻惑 | R7 事勝意 | R8 驍武
0 | 3 | 門關起的一剎 | R4 越駿寶 | R5 辣辣椒 | R6 星光大師
0 | 2 | 亨利二世 | R3 綽綽有餘 0 | R5 獻惑 | R7 事勝意
0 | 3 | 君子一言為定 | R4 領航大師 | R6 星光大師 | R8 得利多
0 | 2 | 霍利時（散倉） | R2 霽月高風 L | R7 事勝意 | R8 人和家富
0 | 2 | 祕書處 | R1 合一 L | R4 佳運來 | R6 帶盈來
0 | 3 | 超人基奧特 | R4 領航大師 | R7 非常堅 | R8 得利多
0 | 3 | Krul | R4 7領航大師 | R5 8辣辣椒 | R6 5星光大師
0 | 3 | 艾格萊雅 | R4 紫電明珠 | R6 珍珠旺 | R8 人和家富
0 | 2 | Maurice | R1 勁飛裕 L | R5 勁有波幅 | R8 俊哥兒
0 | 2 | 馬王將男bb😘 | R1 合一 L | R5 辣辣椒 | R8 人和家富
0 | 3 | 今晚打老婆 | R5 確威龍 | R6 帶盈來 | R7 事勝意
0 | 3 | 先追和後反cup | R4越駿寶 | R5勁有波幅 | R7事勝意

跑完4場

得分 | 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

24 | 1 | 勁非勝 | R3 聚歡笑 W | R4 越駿寶 W | R6 提款機
24 | 1 | 燒失的蜜汁 | R2 3 駿明珍寶 W | R4 4 越駿寶 W | R7 3 大情人
16 | 1 | 挪威的公爵 | R1 金剛秀 W | R4 領航大師 P | R8 人和家富
16 | 1 | 騎射難下 | R1 7 金剛秀 W | R4 2 領航大師 P | R6 5 星光大師
12 | 0 | 四季旺 | R1 7 金剛秀 W | R2 2 美麗之友 F | R3 7 天賦致寶 L
12 | 1 | 馬拉加雲佬 | R2 美麗之友 F | R3 聚歡笑 W | R6 星光大師
12 | 2 | 門關起的一剎 | R4 越駿寶 W | R5 辣辣椒 | R6 星光大師
12 | 2 | 松岡茉優 | R3 6聚歡笑 W | R6 11帶盈來 | R7 9金碧旺旺
12 | 2 | 寶劍贈美人柱現 | R2 駿明珍寶 W | R6 星光大師 | R8 得利多
12 | 2 | 先追和後反cup | R4越駿寶 W | R5勁有波幅 | R7事勝意
6 | 0 | 我叫三叔 | R 1 赤水神駒 L | R 3沙角威龍 Q | R 4光速銀桂 L
4 | 1 | 武豐 | R2 2美麗之友 F | R4 2領航大師 P | R6 星光大師
4 | 0 | 鄭恩地男朋友 | R1 駿撃快車 L | R3 妙感 F | R4 領航大師 P
4 | 2 | 君子一言為定 | R4 領航大師 P | R6 星光大師 | R8 得利多
4 | 2 | 超人基奧特 | R4 領航大師 P | R7 非常堅 | R8 得利多
4 | 2 | Krul | R4 7領航大師 P | R5 8辣辣椒 | R6 5星光大師
0 | 2 | 普美baby😍 | R2 美麗之友 F | R5 勁有波幅 | R6 心慷慨
0 | 2 | 性感波波球 | R2 美麗之友 F | R5 辣辣椒 | R8 人和家富
0 | 2 | 有得威😎 | R3 妙感 F | R5 勁有波幅 | R8 勝利名星
0 | 2 | 771020627 | R2 2 美麗之友 F | R5 3 勁有波幅 | R8 3 人和家富
0 | 3 | 壯思飛 | R5 獻惑 | R7 事勝意 | R8 驍武

跑完4場

得分 | 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

24 | 1 | 勁非勝 | R3 聚歡笑 W | R4 越駿寶 W | R6 提款機
24 | 1 | 燒失的蜜汁 | R2 3 駿明珍寶 W | R4 4 越駿寶 W | R7 3 大情人
16 | 1 | 挪威的公爵 | R1 金剛秀 W | R4 領航大師 P | R8 人和家富
16 | 1 | 騎射難下 | R1 7 金剛秀 W | R4 2 領航大師 P | R6 5 星光大師
12 | 0 | 四季旺 | R1 7 金剛秀 W | R2 2 美麗之友 F | R3 7 天賦致寶 L
12 | 1 | 馬拉加雲佬 | R2 美麗之友 F | R3 聚歡笑 W | R6 星光大師
12 | 2 | 門關起的一剎 | R4 越駿寶 W | R5 辣辣椒 | R6 星光大師
12 | 2 | 松岡茉優 | R3 6聚歡笑 W | R6 11帶盈來 | R7 9金碧旺旺
12 | 2 | 寶劍贈美人柱現 | R2 駿明珍寶 W | R6 星光大師 | R8 得利多
12 | 2 | 先追和後反cup | R4越駿寶 W | R5勁有波幅 | R7事勝意
6 | 0 | 我叫三叔 | R 1 赤水神駒 L | R 3沙角威龍 Q | R 4光速銀桂 L
4 | 1 | 武豐 | R2 2美麗之友 F | R4 2領航大師 P | R6 星光大師
4 | 0 | 鄭恩地男朋友 | R1 駿撃快車 L | R3 妙感 F | R4 領航大師 P
4 | 2 | 君子一言為定 | R4 領航大師 P | R6 星光大師 | R8 得利多
4 | 2 | 超人基奧特 | R4 領航大師 P | R7 非常堅 | R8 得利多
4 | 2 | Krul | R4 7領航大師 P | R5 8辣辣椒 | R6 5星光大師
0 | 2 | 普美baby😍 | R2 美麗之友 F | R5 勁有波幅 | R6 心慷慨
0 | 2 | 性感波波球 | R2 美麗之友 F | R5 辣辣椒 | R8 人和家富
0 | 2 | 有得威😎 | R3 妙感 F | R5 勁有波幅 | R8 勝利名星
0 | 2 | 771020627 | R2 2 美麗之友 F | R5 3 勁有波幅 | R8 3 人和家富
0 | 3 | 壯思飛 | R5 獻惑 | R7 事勝意 | R8 驍武
0 | 2 | 亨利二世 | R3 綽綽有餘 0 | R5 獻惑 | R7 事勝意
0 | 2 | 霍利時（散倉） | R2 霽月高風 L | R7 事勝意 | R8 人和家富
0 | 1 | 祕書處 | R1 合一 L | R4 佳運來 L | R6 帶盈來
0 | 2 | 艾格萊雅 | R4 紫電明珠 L | R6 珍珠旺 | R8 人和家富
0 | 2 | Maurice | R1 勁飛裕 L | R5 勁有波幅 | R8 俊哥兒
0 | 2 | 馬王將男bb😘 | R1 合一 L | R5 辣辣椒 | R8 人和家富
0 | 3 | 今晚打老婆 | R5 確威龍 | R6 帶盈來 | R7 事勝意

跑完5場

得分 | 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

24 | 1 | 勁非勝 | R3 聚歡笑 W | R4 越駿寶 W | R6 提款機
24 | 1 | 燒失的蜜汁 | R2 3 駿明珍寶 W | R4 4 越駿寶 W | R7 3 大情人
18 | 1 | 先追和後反cup | R4越駿寶 W | R5勁有波幅 Q | R7事勝意
16 | 1 | 挪威的公爵 | R1 金剛秀 W | R4 領航大師 P | R8 人和家富
16 | 1 | 門關起的一剎 | R4 越駿寶 W | R5 辣辣椒 P | R6 星光大師
16 | 1 | 騎射難下 | R1 7 金剛秀 W | R4 2 領航大師 P | R6 5 星光大師
12 | 0 | 四季旺 | R1 7 金剛秀 W | R2 2 美麗之友 F | R3 7 天賦致寶 L
12 | 1 | 馬拉加雲佬 | R2 美麗之友 F | R3 聚歡笑 W | R6 星光大師
12 | 2 | 松岡茉優 | R3 6聚歡笑 W | R6 11帶盈來 | R7 9金碧旺旺
12 | 2 | 寶劍贈美人柱現 | R2 駿明珍寶 W | R6 星光大師 | R8 得利多
8 | 1 | Krul | R4 7領航大師 P | R5 8辣辣椒 P | R6 5星光大師
6 | 1 | 普美baby😍 | R2 美麗之友 F | R5 勁有波幅 Q | R6 心慷慨
6 | 1 | 有得威😎 | R3 妙感 F | R5 勁有波幅 Q | R8 勝利名星
6 | 1 | 771020627 | R2 2 美麗之友 F | R5 3 勁有波幅 Q | R8 3 人和家富
6 | 0 | 我叫三叔 | R 1 赤水神駒 L | R 3沙角威龍 Q | R 4光速銀桂 L
6 | 1 | Maurice | R1 勁飛裕 L | R5 勁有波幅 Q | R8 俊哥兒
4 | 1 | 性感波波球 | R2 美麗之友 F | R5 辣辣椒 P | R8 人和家富
4 | 1 | 武豐 | R2 2美麗之友 F | R4 2領航大師 P | R6 星光大師
4 | 0 | 鄭恩地男朋友 | R1 駿撃快車 L | R3 妙感 F | R4 領航大師 P
4 | 2 | 君子一言為定 | R4 領航大師 P | R6 星光大師 | R8 得利多
4 | 2 | 超人基奧特 | R4 領航大師 P | R7 非常堅 | R8 得利多
4 | 1 | 馬王將男bb😘 | R1 合一 L | R5 辣辣椒 P | R8 人和家富
0 | 2 | 壯思飛 | R5 獻惑 F | R7 事勝意 | R8 驍武
0 | 1 | 亨利二世 | R3 綽綽有餘 0 | R5 獻惑 F | R7 事勝意
0 | 2 | 霍利時（散倉） | R2 霽月高風 L | R7 事勝意 | R8 人和家富
0 | 1 | 祕書處 | R1 合一 L | R4 佳運來 L | R6 帶盈來
0 | 2 | 艾格萊雅 | R4 紫電明珠 L | R6 珍珠旺 | R8 人和家富
0 | 2 | 今晚打老婆 | R5 確威龍 L | R6 帶盈來 | R7 事勝意

跑完6場

得分 | 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

24 | 0 | 勁非勝 | R3 聚歡笑 W | R4 越駿寶 W | R6 提款機 F
24 | 1 | 松岡茉優 | R3 6聚歡笑 W | R6 11帶盈來 W | R7 9金碧旺旺
24 | 1 | 燒失的蜜汁 | R2 3 駿明珍寶 W | R4 4 越駿寶 W | R7 3 大情人
18 | 1 | 先追和後反cup | R4越駿寶 W | R5勁有波幅 Q | R7事勝意
16 | 1 | 挪威的公爵 | R1 金剛秀 W | R4 領航大師 P | R8 人和家富
16 | 0 | 門關起的一剎 | R4 越駿寶 W | R5 辣辣椒 P | R6 星光大師 L
16 | 0 | 騎射難下 | R1 7 金剛秀 W | R4 2 領航大師 P | R6 5 星光大師 L
12 | 0 | 普美baby😍 | R2 美麗之友 F | R5 勁有波幅 Q | R6 心慷慨 Q
12 | 0 | 四季旺 | R1 7 金剛秀 W | R2 2 美麗之友 F | R3 7 天賦致寶 L
12 | 0 | 馬拉加雲佬 | R2 美麗之友 F | R3 聚歡笑 W | R6 星光大師 L
12 | 0 | 祕書處 | R1 合一 L | R4 佳運來 L | R6 帶盈來 W
12 | 1 | 寶劍贈美人柱現 | R2 駿明珍寶 W | R6 星光大師 L | R8 得利多
12 | 1 | 今晚打老婆 | R5 確威龍 L | R6 帶盈來 W | R7 事勝意
8 | 0 | Krul | R4 7領航大師 P | R5 8辣辣椒 P | R6 5星光大師 L
6 | 1 | 有得威😎 | R3 妙感 F | R5 勁有波幅 Q | R8 勝利名星
6 | 1 | 771020627 | R2 2 美麗之友 F | R5 3 勁有波幅 Q | R8 3 人和家富
6 | 0 | 我叫三叔 | R 1 赤水神駒 L | R 3沙角威龍 Q | R 4光速銀桂 L
6 | 1 | Maurice | R1 勁飛裕 L | R5 勁有波幅 Q | R8 俊哥兒
4 | 1 | 性感波波球 | R2 美麗之友 F | R5 辣辣椒 P | R8 人和家富
4 | 0 | 武豐 | R2 2美麗之友 F | R4 2領航大師 P | R6 星光大師 L
4 | 0 | 鄭恩地男朋友 | R1 駿撃快車 L | R3 妙感 F | R4 領航大師 P
4 | 1 | 君子一言為定 | R4 領航大師 P | R6 星光大師 L | R8 得利多
4 | 2 | 超人基奧特 | R4 領航大師 P | R7 非常堅 | R8 得利多
4 | 1 | 馬王將男bb😘 | R1 合一 L | R5 辣辣椒 P | R8 人和家富
0 | 2 | 壯思飛 | R5 獻惑 F | R7 事勝意 | R8 驍武
0 | 1 | 亨利二世 | R3 綽綽有餘 0 | R5 獻惑 F | R7 事勝意
0 | 2 | 霍利時（散倉） | R2 霽月高風 L | R7 事勝意 | R8 人和家富
0 | 1 | 艾格萊雅 | R4 紫電明珠 L | R6 珍珠旺 L | R8 人和家富

剩低兩場贏曬都係收皮

珍珠旺有p喔 唔要包尾

2場p 又逼害 我退馬post

更正

得分 | 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

24 | 0 | 勁非勝 | R3 聚歡笑 W | R4 越駿寶 W | R6 提款機 F
24 | 1 | 松岡茉優 | R3 6聚歡笑 W | R6 11帶盈來 W | R7 9金碧旺旺
24 | 1 | 燒失的蜜汁 | R2 3 駿明珍寶 W | R4 4 越駿寶 W | R7 3 大情人
18 | 1 | 先追和後反cup | R4越駿寶 W | R5勁有波幅 Q | R7事勝意
16 | 1 | 挪威的公爵 | R1 金剛秀 W | R4 領航大師 P | R8 人和家富
16 | 0 | 門關起的一剎 | R4 越駿寶 W | R5 辣辣椒 P | R6 星光大師 L
16 | 0 | 騎射難下 | R1 7 金剛秀 W | R4 2 領航大師 P | R6 5 星光大師 L
12 | 0 | 普美baby😍 | R2 美麗之友 F | R5 勁有波幅 Q | R6 心慷慨 Q
12 | 0 | 四季旺 | R1 7 金剛秀 W | R2 2 美麗之友 F | R3 7 天賦致寶 L
12 | 0 | 馬拉加雲佬 | R2 美麗之友 F | R3 聚歡笑 W | R6 星光大師 L
12 | 0 | 祕書處 | R1 合一 L | R4 佳運來 L | R6 帶盈來 W
12 | 1 | 寶劍贈美人柱現 | R2 駿明珍寶 W | R6 星光大師 L | R8 得利多
12 | 1 | 今晚打老婆 | R5 確威龍 L | R6 帶盈來 W | R7 事勝意
8 | 0 | Krul | R4 7領航大師 P | R5 8辣辣椒 P | R6 5星光大師 L
6 | 1 | 有得威😎 | R3 妙感 F | R5 勁有波幅 Q | R8 勝利名星
6 | 1 | 771020627 | R2 2 美麗之友 F | R5 3 勁有波幅 Q | R8 3 人和家富
6 | 0 | 我叫三叔 | R 1 赤水神駒 L | R 3沙角威龍 Q | R 4光速銀桂 L
6 | 1 | Maurice | R1 勁飛裕 L | R5 勁有波幅 Q | R8 俊哥兒
4 | 1 | 性感波波球 | R2 美麗之友 F | R5 辣辣椒 P | R8 人和家富
4 | 0 | 武豐 | R2 2美麗之友 F | R4 2領航大師 P | R6 星光大師 L
4 | 0 | 鄭恩地男朋友 | R1 駿撃快車 L | R3 妙感 F | R4 領航大師 P
4 | 1 | 君子一言為定 | R4 領航大師 P | R6 星光大師 L | R8 得利多
4 | 2 | 超人基奧特 | R4 領航大師 P | R7 非常堅 | R8 得利多
4 | 1 | 艾格萊雅 | R4 紫電明珠 L | R6 珍珠旺 P | R8 人和家富
4 | 1 | 馬王將男bb😘 | R1 合一 L | R5 辣辣椒 P | R8 人和家富
0 | 2 | 壯思飛 | R5 獻惑 F | R7 事勝意 | R8 驍武
0 | 1 | 亨利二世 | R3 綽綽有餘 0 | R5 獻惑 F | R7 事勝意
0 | 2 | 霍利時（散倉） | R2 霽月高風 L | R7 事勝意 | R8 人和家富

跑完7場

得分 | 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

36 | 0 | 燒失的蜜汁 | R2 3 駿明珍寶 W | R4 4 越駿寶 W | R7 3 大情人 W
24 | 0 | 勁非勝 | R3 聚歡笑 W | R4 越駿寶 W | R6 提款機 F
24 | 0 | 松岡茉優 | R3 6聚歡笑 W | R6 11帶盈來 W | R7 9金碧旺旺 L
18 | 0 | 先追和後反cup | R4越駿寶 W | R5勁有波幅 Q | R7事勝意 L
16 | 1 | 挪威的公爵 | R1 金剛秀 W | R4 領航大師 P | R8 人和家富
16 | 0 | 門關起的一剎 | R4 越駿寶 W | R5 辣辣椒 P | R6 星光大師 L
16 | 0 | 騎射難下 | R1 7 金剛秀 W | R4 2 領航大師 P | R6 5 星光大師 L
12 | 0 | 普美baby😍 | R2 美麗之友 F | R5 勁有波幅 Q | R6 心慷慨 Q
12 | 0 | 四季旺 | R1 7 金剛秀 W | R2 2 美麗之友 F | R3 7 天賦致寶 L
12 | 0 | 馬拉加雲佬 | R2 美麗之友 F | R3 聚歡笑 W | R6 星光大師 L
12 | 0 | 祕書處 | R1 合一 L | R4 佳運來 L | R6 帶盈來 W
12 | 1 | 寶劍贈美人柱現 | R2 駿明珍寶 W | R6 星光大師 L | R8 得利多
12 | 0 | 今晚打老婆 | R5 確威龍 L | R6 帶盈來 W | R7 事勝意 L
8 | 0 | Krul | R4 7領航大師 P | R5 8辣辣椒 P | R6 5星光大師 L
6 | 1 | 有得威😎 | R3 妙感 F | R5 勁有波幅 Q | R8 勝利名星
6 | 1 | 771020627 | R2 2 美麗之友 F | R5 3 勁有波幅 Q | R8 3 人和家富
6 | 0 | 我叫三叔 | R 1 赤水神駒 L | R 3沙角威龍 Q | R 4光速銀桂 L
6 | 1 | Maurice | R1 勁飛裕 L | R5 勁有波幅 Q | R8 俊哥兒
4 | 1 | 性感波波球 | R2 美麗之友 F | R5 辣辣椒 P | R8 人和家富
4 | 0 | 武豐 | R2 2美麗之友 F | R4 2領航大師 P | R6 星光大師 L
4 | 0 | 鄭恩地男朋友 | R1 駿撃快車 L | R3 妙感 F | R4 領航大師 P
4 | 1 | 君子一言為定 | R4 領航大師 P | R6 星光大師 L | R8 得利多
4 | 1 | 超人基奧特 | R4 領航大師 P | R7 非常堅 L | R8 得利多
4 | 1 | 艾格萊雅 | R4 紫電明珠 L | R6 珍珠旺 P | R8 人和家富
4 | 1 | 馬王將男bb😘 | R1 合一 L | R5 辣辣椒 P | R8 人和家富
0 | 1 | 壯思飛 | R5 獻惑 F | R7 事勝意 L | R8 驍武
0 | 0 | 亨利二世 | R3 綽綽有餘 0 | R5 獻惑 F | R7 事勝意 L
0 | 1 | 霍利時（散倉） | R2 霽月高風 L | R7 事勝意 L | R8 人和家富

三個L曬不是夢

仲有隻未跑都知輸左 中埋都排第五六

勝利名星，反cup ok

Wa全部W

杜友好ball
我係咪杯咗

跑完晒

得分 | 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

36 | 0 | 燒失的蜜汁 | R2 3 駿明珍寶 W | R4 4 越駿寶 W | R7 3 大情人 W
24 | 0 | 勁非勝 | R3 聚歡笑 W | R4 越駿寶 W | R6 提款機 F
24 | 0 | 松岡茉優 | R3 6聚歡笑 W | R6 11帶盈來 W | R7 9金碧旺旺 L
18 | 0 | 有得威😎 | R3 妙感 F | R5 勁有波幅 Q | R8 勝利名星 W
18 | 0 | 先追和後反cup | R4越駿寶 W | R5勁有波幅 Q | R7事勝意 L
16 | 0 | 挪威的公爵 | R1 金剛秀 W | R4 領航大師 P | R8 人和家富 L
16 | 0 | 門關起的一剎 | R4 越駿寶 W | R5 辣辣椒 P | R6 星光大師 L
16 | 0 | 騎射難下 | R1 7 金剛秀 W | R4 2 領航大師 P | R6 5 星光大師 L
12 | 0 | 普美baby😍 | R2 美麗之友 F | R5 勁有波幅 Q | R6 心慷慨 Q
12 | 0 | 四季旺 | R1 7 金剛秀 W | R2 2 美麗之友 F | R3 7 天賦致寶 L
12 | 0 | 寶劍贈美人柱現 | R2 駿明珍寶 W | R6 星光大師 L | R8 得利多 F
12 | 0 | 馬拉加雲佬 | R2 美麗之友 F | R3 聚歡笑 W | R6 星光大師 L
12 | 0 | 祕書處 | R1 合一 L | R4 佳運來 L | R6 帶盈來 W
12 | 0 | 今晚打老婆 | R5 確威龍 L | R6 帶盈來 W | R7 事勝意 L
8 | 0 | Krul | R4 7領航大師 P | R5 8辣辣椒 P | R6 5星光大師 L
6 | 0 | 771020627 | R2 2 美麗之友 F | R5 3 勁有波幅 Q | R8 3 人和家富 L
6 | 0 | 我叫三叔 | R 1 赤水神駒 L | R 3沙角威龍 Q | R 4光速銀桂 L
6 | 0 | Maurice | R1 勁飛裕 L | R5 勁有波幅 Q | R8 俊哥兒 L
4 | 0 | 性感波波球 | R2 美麗之友 F | R5 辣辣椒 P | R8 人和家富 L
4 | 0 | 君子一言為定 | R4 領航大師 P | R6 星光大師 L | R8 得利多 F
4 | 0 | 武豐 | R2 2美麗之友 F | R4 2領航大師 P | R6 星光大師 L
4 | 0 | 超人基奧特 | R4 領航大師 P | R7 非常堅 L | R8 得利多 F
4 | 0 | 鄭恩地男朋友 | R1 駿撃快車 L | R3 妙感 F | R4 領航大師 P
4 | 0 | 艾格萊雅 | R4 紫電明珠 L | R6 珍珠旺 P | R8 人和家富 L
4 | 0 | 馬王將男bb😘 | R1 合一 L | R5 辣辣椒 P | R8 人和家富 L
0 | 0 | 壯思飛 | R5 獻惑 F | R7 事勝意 L | R8 驍武 L
0 | 0 | 亨利二世 | R3 綽綽有餘 0 | R5 獻惑 F | R7 事勝意 L
0 | 0 | 霍利時（散倉） | R2 霽月高風 L | R7 事勝意 L | R8 人和家富 L